【做咩鳩8點開花】P牌幫推

各區今晚 8:00 準時繼續開花

隔離post見到8點開花，一堆正評，做咩鳩？今日大好形勢要浪費？傻撚左？
今個禮拜已經證明辦公時間先係春袋，攬炒，搞夜晚搞左幾個月啦。
次次都係重複聚人，塞路(但唔需要清因為藍絲已經翻曬屋企)，慢慢少人，清場捉人清rb，朝早如常翻工。
今日個個係度打飛機好似好成功咁，但其實金鐘中環班真春袋，上頭落曬order的士任claim，今日一樣全世界返工正常運作。
無罷課無罷市點撚樣叫成功？仲呼籲8點先開花一撚定係鬼，收曬市開咩撚野花？唔該集中火力攻打春袋。
難得新界被罷工，大把手足得閒，麻煩訓飽食完lunch，全世界出黎，去中環支援，裝修，搞鐵，自己諗。
一定要迫popo開tg，迫鬼佬放工，真正攬炒，趁日頭鬼佬街坊多，自己著老西掩護。
夜晚先翻自己區開花，或者去中大。
屌真係睇唔透咁多正評咩料，8點開花日日都得啦，點解要浪費今日形勢，咁多兵力。
全世界，休息完，食飽，晏晝即刻同我去攻打春袋。
P牌求幫推。

係 今日好多人!快啲出黎啦! 有無tg group呀

真 等乜9

推

連登仔真係易呃

push

因為好多人已經返左工